而家先割蓆,仲衰過藍絲.

無論前線或任何手足所有決定,未必最好但不應因為咁而割蓆.

記住. 有幾多位手足 被自殺,射盲眼,嚴重受傷,性侵 ..... 等等.

而家係咁屌乜呢? 手足就係手足,一直以來都係圑結不分化,不割蓆. 今次佢地玩心理戰,同請君入甕. 是我們太睇小對家變陣. 如果中埋分化西/五毛,咁就收皮.

721 831 101 1111 中槍手足.

push

依家無人割
係咪發泄下都唔得
早幾日中大都好多人叫唔好圍
唔識引以為戒
仲要搞到依家損失慘重
呢個係事實
請poly前線好好檢討

絕不怪責 佢地已經盡左佢地所能

呢啲係女反思唔係割
一早講撚過唔可以死守

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地